地盤一問

最近拎左綠卡想番下地盤但番唔到1-6，其實地盤有冇散工例如一星期都番到3-4日

唔會有人比你咁樣返 唔洗諗

機電地盤個班一個星期返7日
有師傅一個月返29日工

排骨仔到底有無機會入到行

有

有乜工種唔駛晒咁多？